[I/A]Graffiti Smash 塗鴉大亂鬥[2] 齊齊中貓女

首頁未知打咩好

中左pickup火男，未知評價係點

btw 好葡萄上個post既1001

咪我

500石中曬3隻PICK UP角

秒速收工

乜春都無

你地抽晒佢啦

正 500石抽新池 全3星

小號 10抽
火龍女 貓女

大號 20抽
光炮 貓女 火龍女

Sor 冇開聲 原來係仔....

哩隻驚真係好好玩

貓女攻擊範圍好窄

gamewith 已有分數
我抽到姐住隻眼果隻仲未有分

好似好易中

已抽 又係乜鳩都唔中

慢慢儲石抽啦，覺醒，升運，打武升一隻已經好辛苦

而家抽到火男，佢跟緊前面幾隻排緊隊，都無咁多時間資源爆

我仲諗緊抽唔抽好 又唔知呢轉d新英勁唔勁

正呀

咩黎呢隻

第二彈PICKUP

無PICK UP個3隻新角其中一隻

真係得喎 用卷中左新劍男

呢隻game食唔食電？

貓女招大技 無可挑剔

食食地

正評此po中祝你11連中4星

30連冇4星

仆街競技場成日比人走場卡畫面
強制跌分

死守萬聖節pool

我是失敗的例子

捸左1500石
頭廿二抽得一隻4星 女主角
好彩中返兩隻

啱啱錄，睇住招1技先

頭20抽 咩評價？

一隊得三個位
你有5隻四星
重刷啦

抽角果陣 拉完桿之後可以狂撳個畫面 佢轉完之後有機會chok到去下一個人 但唔知chok成功左有咩特別 不過我朋友成功左之後抽到四星

ok no problem

勁咩
我發覺原來我中左

嗚呀

見到下一個係藍(男)色即刻停撳

唔洗狂撳，撳實就得

新入坑 抽邊個池好

原來撳實得
我岩岩勁好彩開左紫色門 全部人都係紫色
跟住中左兩隻新角色

有奶已經夠啦

真心work喎

岩岩1500石就係得呢隻

有冇簡單少少既教學

洗唔洗向上拉

唔洗,禁實到停為止

好似唔係好勁

只係可以講唔係單體技而且又未覺醒99lvl

隻貓女好勁

我都上左新角 好似麻麻 不過我1lv走去試 可能試唔出d咩

只係可以睇技啦 傷害都要Max覺醒先知

其實我等緊黑兔 見佢送左500石先抽

唔係首抽唔好曬啦
一直d人棄晒game又end post

食錘仔你地會唔會跟屬性食架？

唔啦 升好一隻先滿滿升第二隻好過

我會囉 加乘差好遠

40抽0 4星
我服了

呢把斧個效果到底點先觸發到

lv好次要姐
1lv又好, 99lv都好, 冇50運以上都唔會有人組你架啦

其實我成日都有人組 點解你地講到咁嚴重

I know that feel

想問下點升運 除左食自己

如果開場嗰個都係低運咪冇所謂
開場嗰個高運就肯定對協力有要求

用彩色珠, 但彩珠要抽到重複角色先有

FUCK笨大

低運時唔知高運重要, 岩岩升到運60,
差唔多場場跌多粒, 差好遠

係, 個個高運一場多4個箱

20抽中新水鐮同新火結他
想要貓女

課左600石，禁實度門0四星

根本上一禁入去抽野果刻已經決定左你中唔中4星
比你震下門都只不過係比營運撚下你only

有時要中過伏先會死心

其實邊會有哩D所謂"技巧"
抽蛋GAME 10隻有11隻你按入去嗰下已經決定你中D咩

黑有機會4
藍粉紅彩必4
震下門有機會變藍粉紅等你知必4姐
就算唔震出黑都係4

抽蛋目的是為左要彩石升運，咁諗會好過d
岩先10抽8啦細彩1粒大彩

見到好多人信呢D抽卡法真係冇眼睇
咁易有方法比你中到 就唔係笨大啦....

啲珠插完落件武係咪冇得再改

另類有運 呢到起碼有廿幾運

再黎

有，帶住佢去打挖礦，場場都可以畀你換
不過帶唔走d石

最後一抽，all in 得一隻

街場有隻愛麗絲101運
我仲以為最高係99

有d武器珠好似係加運
我記得我有把加11運既珠

南瓜女 alice同火男 唔知覺邊隻好 好難揀

邊款珠係加運？

應該第一粒，我裝過除過有11運差別

老實3個都已經係飽和狀態
你練光狐或者新4星好過

原來黃珠係運

屌笨大上級高運得一個5星武

試過連續2場上級都冇5星

新手啱啱玩點樣可以快啲升高啲隻人

見到男主個下 屌左出黎

好彩，求評價另一隻4星

入人地訓練關房
贏左有搥仔<<< Exp item

我仲有隻光狐同莉莉絲 但係好似唔夠實用

得閒去多啲個版度望
有鎚仔就去協力度入場打
一兩日就可以滿lv覺醒了

最後十抽

係咪重刷好過

新pool有評分未？

中最左邊個隻 有咩用

可以直接中5星？

係你已擁有啦

屌佢老母打左12場貓女5星武打到火都黎 贏得個2場 大佬自己個隻踩唔踩得地雷 撞唔撞得刺 應該要知啦 下下屌女咁撚大力撞埋去送死 有得掃雷 掃刺冇人清貫穿型角色係俾正方形怪剋死冇傷害仲要緩速 反射形角色打佢先有傷害架懵撚 班垃圾用萬聖女海賊仲要鳩衝過去 你不如打死我算數

強烈要求將我呢段野做隻game既警世文

可唔可以下post 放埋評價網

Post 頭

30抽零4星
係開心GE

岩岩趕著開post無post到
佢地問就當幫手推post

宜家預備定差唔多 ？

仆你個街邊條契弟話藍色都有4星
搞到我係粉紅色之前禁停左
屌你老母啊

舊POOL 20連食白果
新POOL 30連又食白果 我屌你老味

拋個磚先, 歡迎各位巴打加野

Q: 點樣起手好
A: 最好首抽2隻4星或以上
角色評價:
部份高分角暱稱:
アリス=Alice
ルネッタ=萬聖女
リリン=蝙蝠/莉莉絲
コンラッド = 短白髮黑肉女 火佬
ヨミ = 月讀
ラメール = 海賊

Q: 運有咩用
A: 愈高運, 打完關就愈高機率出多D箱

Q: 點升運
A: 抽重覆角拎到既彩珠可以用黎升寵既運

新手須知:
- 第一次覺醒係免錢免材料
- 顏射隻王會出弱點

海賊 愛麗絲起手

隻貓女勁唔勁？

-除非對某角色極度有愛，否則岩眼緣評分又唔錯就快手開局打住資源黎儲石抽仲好

Appmedia 8.5 分，同新水鐮一樣

其他廢廢地

小人實測火結他係垃圾

點樣先開到武器啲加成?

post頭可以加埋小心地雷，傷害牆
邊d撞得邊d掃得雷

我自己其實都飛左個教學，係仆過街先get到，但我唔熟呢方面資源，希望熟既巴打幫手補充下

輸出角潛解貓女定月讀好?
貓女刷到3孔專武

一係列埋現有關卡既陷阱?
傷害壁:
每撞一次就會扣一次血
解決方法 - 用破傷害壁既寵去撞爛D傷害壁 / 唔好撞佢
地雷:
踩中/倒數完果陣會爆炸, 造成範圍傷害
解決方法 - 用掃雷角去踩爆D地雷 / 唔好踩佢

Q: 點樣知道隻角色有咩被動技能?
A: 係睇角色資料果版, 主動技上面有寫住被動技
撳落被動技個名到會有圖片解釋比你聽係咩黎

火男招link combo同hunter skill升5星好似淨係改名無改勁

上面關於頭版既內容我已經save左 歡迎quote番上面繼續加內容

我本身諗覺醒之後範圍會唔會大左, 但好似真係冇變

貓女 佢招必殺勁到痴線

1個人打3倍傷害 你話邊個勁

點解咁簡單既野都寫到咁複雜

唔緊要啦我會再改 改完俾大家再改

有冇方法可以大家一齊改同加 放係drive?

40幾抽 一隻4星都冇

新PO 留名

1500石 0 4星

新手首10連
仲有805石係咪可以慳返

睇你要唔要新pool角 唔要就開得

其實點知自己個隻可唔可以掃雷/撞刺/避陷阱個d

入去角色資料果到有得睇
好似係主動技上面 撳個被動技會有圖睇

一抽莉莉

陷阱既資料可以唔洗加既

單抽抽中呢隻新4星 有無人知好唔好

評分網未有資料 答唔到你

好撚嬲呀！！！！！！！！！！！！！！

好想要貓女 中哂其他2隻同大波女都無

2000石

中得一隻pick up ,仲要唔係貓女同劍豪

棄得

玩得3%個D GAME都冇咁難抽 我屌

我1000石咪又係1隻4*都無

1500石all in先

廢
LC 跟方向

我覺得可以睇定啲先 始終係4星

1500石一隻4星都冇

呢到好多人30 40抽一隻4都無
包括我

垃圾game屌佢老母

新水女如何

新手想問係咪海賊即可以掃地雷同破壁？

我都係 連續30抽都冇

好大波

正解

2000石 一隻新暗仔仔 一隻舊暗佬

撚ＧＡＭＥ垃圾機率

我覺得幾勁wor
Lc area大

邊撚到有7% 我屌佢老味

卷有冇得儲起留到下次抽

岩呀岩呀

抽得咁伏不如棄啦屌

講伏點夠白貓一出果陣伏

抽到火nigga同新火個隻pick up
有冇新火pick 食評

等你改

玩過更伏既game
覺得呢隻算唔錯

同意 由細到大都係非洲人 呢隻game令我變左人種

想問下戰鬥個陣個人右上數色個顏色係代表咩？我見有時會轉

啱啱抽出彩門 連枝桿都爛鳩埋

四十抽得貓女同狐女

每次出新pool都係棄驚潮

3個dislike

係囉，放多啲依啲圖啦

咁撚易中４星，哂下命

四十抽先中多四隻四星
（三隻新同大波果隻舊）
最後十抽仲要冇四星
唔算哂啦

同彈珠一樣抽前會有特殊effect = 確定四星

絆即係咩？

完美回避最勁果幾隻

蝙蝠女潛在解放有無話升咩方向先？

如果連續兩次唔彈會比系統踢出房

想問綠色大波妹其實有乜用? 睇唔明2招技

其實我都好少玩
見有新 pool 咪抽埋 d 石佢

好想抽呢隻
儲石

冇 解放最後都要升全版

會多啲油

想問下AN轉IOS會唔會無曬D石

all in抽唔到其實正常 我中間有30抽都all in左1500石 我都明個種心情 真係好頹 儲咁辛苦都係得個吉 手機game係咁每一隻都係 既然問心係覺得好玩既 不如用時間同耐性去玩 加上除左小朋友個隻4星比較弱勢外 其實大部分都有用 與其執著要抽中邊幾隻不如玩好現有個啲 打佢之後既降臨仲好啦 話曬隻game仲咁新 希望大家唔好放棄啦

有樣野我到宜家都唔明 橙色個個拳頭係咩意思有咩用

真心一隊放得三隻，當你有十抽十隻四星咁正都好難揀，一黎打覺醒料，武器打到嘔，二黎升運又一堆彩石，而家谷爆一隻等佢出下降臨呀個d關仲好

唔會冇哂石

潮文 但respect

1500石抽完點睇？

岩岩開始玩

開得

正解 有心人明白我

多謝巴打明白

萬聖女真係咁勁?
我覺得overrated

三甲不如喎
點overrate法

但我已經dum哂d運落萬聖女到

我依家除左男女主之外淨係得一隻海盜
已經all in左落去

非洲人抽極都係彩珠，要升第二隻容乜易

真 非洲人

刷首抽應該抽邊個pool？

開局抽左1500得依隻夠唔夠做？

打關普通
pvp全隊肯搶漏斗嘅話好易贏
因為開技粒炸彈滿血都炸得死

最勁係佢
跟住南瓜妹/貓

想問下貓女其實係邊隻

1500石我得隻南瓜妹
開唔開好？

30抽 開唔開得？
另外擺邊3隻好，定其實無所謂？

我火莉莉+光炮女都開局了
你有埋月讀+南瓜女，去馬啦

得一隻4星嘅話RE吓先囉

講實Alice都唔值10啦

新pool個個

好 唔該巴打！
想問下武器點先有？
同埋佢地係食劍定食鎚升exp？

一般武器打關會出
進化武器打限時關
升LV都係打限時鎚關食鎚升

笨大出一隻玩法似咩咩彈珠既game 會唔會有意想砌低對方

7-4-3點過
打到boss破唔撚到防咁
支燈塔又打唔走
輸左4次了

究竟點打

會唔會有「專武」呢回事？

所謂「專武」就係佢地進化用D武器
一D都唔「專武」FEEL

即係佢地進化會用一把武做素材
但平時裝備果把就求其一把？
sorry 1999

我覺得貓女好似仲勁過Alice
專武貓女完全係自幹型

貓女+船長開唔開得？

萬聖女pvp捱到出技 好易一波帶走四個

開得局？

我會開 除非你嫌太少四星
好多人想要呢兩隻+勁

貓女真係幾勁

咁淨番D石等睇下有咩新角抽

平時裝備用返佢地進化個把都可以

中3星就有份
機率低得可憐

巧玩過彈G
女主係日笠

7%係呃人可以去信告佢

係咪啊,快D集氣去信告佢啦

alice招大點用先扣最多血，仲弱過我貼面觸發友情技既

告佢老母啦

得一隻開？

塗燈塔周圍d地可以整走佢，基本上一定要咁打

好呀唔該晒

第一次首抽

如果我再抽既話係咪都係抽呢個pool?

呢個夠晒專武feel，放蝙蝠，不過得1LV冇咩用

俾隻我阿屌

中左貓女

cls

地圖個採掘工超級勁難打

其實有冇人知

抽人果陣
拉完杆 開左門狂禁個金人 有機會撞到落下一個顏色人到

有咩用

利申 兩次都中大獎 一次貓女
一次咁樣

趕deadline都要上黎推po

等一陣早機 廢事訓

5星冇洞武器仲廢過4星兩洞

趕完deadline再推

新玩應該做咩先？ 打主線？

宜家冇繼引?

有呀 去連左twitter先

如果佢唔好鳩下鳩下又唔出合作又唔出event
我諗有機會得

XX彈珠同一拳合作WO
勁吸引

我有隻三洞ririn5星武
但效果好似麻麻咁

前題係數值已經差一大節
仲講乜效果

我都覺
不過bamdie會cap 水 一定會出

同埋畫風好撚正

每種武器有兩種4星武器,其中一種4星既數值同5星total差<500 ,如果你4星有兩個洞,數值上已經贏哂0洞or1洞5星武

隻驚有毒，返緊工都係咁開黎玩

好玩

第三個隻神獸係咪好廢定我唔識用?
打boss扣得個少少

照計佢應該好多版權係手
要出應該唔難

因為佢delay隻怪唔知幾round

1round ,係填色加delay

同新水大波女 玩左一場火武上級
我覺得都幾勁

姐係ririn把覺醒武係垃圾黎 ?

愛麗絲世界第一

升能力個d 珠係邊關打

round round都玩到成個場藍哂

普通珠礦埸關, 彩珠要抽重複角色先有

10分打飛機翻黎

貓女招大真係好正

刷左個貓女, 海賊, 新刀男

可以變正身

舊得隻狐女勁

其實係仔黎

抽左咁耐都未用過招大

wtf...孤仔

絕級攻略

咩關黎

點解我見唔到覺醒有上級打

iPhone6 一開game即彈

打超級採礦有機會掉絕級

有無人可以幫打愛麗絲專武
我71lv 51運無人入

71lv好難幫你既又..

下 好低咩
28lv數值有多幾多

入多d人地打經驗鎚地圖關
好快升滿 又唔洗自己體力 又幾時都有

iPhone 6+ 順暢

有冇話幾lv入好啲？

升爆99lv喇 好易升

有99lv揀係人都揀99lv啦 數值差少少都夠你輸

打幾場上級 連4星武都無
屌你 百幾二百運

D 5星武最高可以升到幾lv?

呢個網評分

點樣升lv

gamewith中肯啲 有寫角色優點缺點

想問巴打 夜神同bluestack係咪都玩唔到？呢2隻裝完閃退 有無咩模擬器玩到

我有部舊an機都閃退, 用緊iphone 玩..

模擬器應該玩唔到
隻驚用手機玩好食電

有冇巴打開到場苦勞人carry

首刷1300石中呢2隻
開得未?

麻麻地

超級都打唔贏

40連2 4星仲要冇新野

開頭1500石得愛麗斯，之後繼續玩，依家變到終於玩得落手

小號都過到超級拎到隻苦勞人了
多謝日本仔唔介意我用1運愛麗絲

俾你用水屬咁痴線

貓女輸出係幾高 唯一樣衰就係緩速 要靠萬聖女Alice出油先得

呢個網d分咁接近 0.1分咁落

都比人踢左好多次先有人收留我
但我小號得愛麗絲同貓女叫升過下....冇計

啲屬性珠仔點拎返來

點有採礦場超級打 係咪打解放珠個啲

遠征

打採礦場

推

月讀招百鬼夜行點用嫁？

撞隊友 隊友會出個大圈 都幾大力

光炮招主動係咪好廢?

個超級唔食石有無機嬴 勁難

超級好易喎
2反射2貫穿輕鬆贏

打左差唔多十場都無嬴過

個4星覺醒環係係邊到打出黎?

覺醒試練 右邊有咁大個環都睇唔到咩

已經50幾抽 仲未有四星呀

講完就嬴到一場 有好隊友好重要

gamewith 出左新角評分

愛麗絲繼續世界第一

啲Boss 個倒數有冇用？

留名 返屋企刷首抽

有冇人有武器石d效果翻譯

隊友撞佢好有用

新手一問
想問D肥料係咪得限時有得打
想要肥料

有時打怪爆D紅/黑色既傷害出黎 點先會有?

可以入人地D地圖關 應該長期都有人開

第一下會唔會抽到4星?

我用依隻都係幫隊友扑下地雷 爆下d尖刺
完全唔係輸出型

我見果到得中級,點解有d人有上級既

莉莉打超級個降臨好爽

想問一下貓女勁係邊??

想問下火男招必殺有咩用
萬聖節女同火男開唔開得

開

咁2隻升邊隻先

穿鬼刀已中讀心

抽多3次10連 o唔ok
定唔應該咁快抽晒d石

咁樣開唔開得？ 仲有500石抽邊個pool好？

究竟你係想哂命定唔識睇下評分網

想問下係咪冇得引繼 連左twitter都過唔到落電話

借問聲抽邊個pool好

咁呢個po到底有咩意義

上面位巴打意思可以參考左評分網先 再有問題先問 因為我地都係睇評分網加實戰

搭單問 我有幅圖第一行尾兩隻 開唔開得？
500石重複左隻貓女

火男招大用黎推隊友，連晒3個好大力

覺醒用武器系咪打中級都會出？

火男搭佢正到 全場狂飛

每關右上角都有得睇資訊, 可以睇到會跌咩
點解個個都要問

抽中左新果隻カイ
反射但速度唔高, link combo又唔集中, 技又似女主男主
唔明點解d wiki都話ok

仆街打親D武都冇洞

呢關7-4-3
究竟點打走條柱

條柱要油滿左佢個圓圈範圍先打得走

Twitter 引繼唔到

啫係要油經過嗰啲橙色？

係 你冇打過主線 ？

其實新水鐮女好勁 點解冇>8.5

唔識睇 skip晒
佢兩三round清一次

分數既野好死既姐 都係for reference

根據ms既玩法
總會有d關有用

岩岩玩左陣

係咪淨係升抽嗰3隻4星先？
定係練女主角？我見佢都4星

呢隻得招主動勁
低速又散彈
用落感覺好差

升左alice先

sorry alice即係邊隻？

呢隻打pvp先勁 高效率佔地

水屬
主角就由佢啦..

其實幾好玩 呢到咁少人

因為無咩特別野討論 又難約戰

個個都見到似怪彈, 不了

主線係Tutorial

line group 有時都會約戰

我覺得呢隻好玩啲

仲要難玩啲

火男同萬聖節女 升邊隻先好d

火男啦 協力推線都幫到手

用line都上黎推下post

push

而加咁升邊隻先

Alice啦

變左首抽串
連續2頁都係問首抽

1,2星武可以點處理？
直接比啲角色食？

將啲多餘嘅肥畀佢哋食，然之後排佢哋去探索

黎緊唔知升邊隻好

新手一問，得呢兩隻4星，開得?

開著先啦
除非你想要最勁既alice

中哂三隻新角

武d洞係天生 定升黎開

有冇line谷入 新手求加

天生

去返上個post搵啦
唔想再貼出黎又搞到依度少左人

抽晒啲石成5,60抽得一隻mk綠色4星諗住棄game但金色卷中左4星火男,隻game好撚讀心...

除左主仲未有反射
追唔追

可以一試 貫穿多未必係好事黎

玩到呢個階段 10抽中唔中已經冇所謂 不如俾多啲虹晶我好過

點升lv最快 入人地場打？

模擬器係咪開唔到?

agger
要升運

小號一抽中貓女
正號40抽一隻四星都冇你老母

好似會check root,所以應該唔得

推！！

你走啦

40抽兩隻4星
玩乜都做非洲人

我都係

其實抽彩珠先係重點

點樣升運？

依家萬聖女51運 應該繼續谷爆佢定平均升下其他角既運？ 5x運無點比人踢過

[quote]點樣升運？[/qu強化果到有個潛能入去用彩石升

我會集中一隻

當你100運就知咩叫爽

我驚我夠豬升到100運 已經被打到面到腫哂

那有禁多3星彩石

其實點樣升個人快D 打訓練關好慢 協力又比人踢

光狐油地真係好好用

打禁多次都唔出張絕級採礦場地圖比我
冇地圖搵場好撚難搵

終於可以開局了

推一推

武器點樣先開到裝石果3個位？定係只可以天生就開左位？

刷返黎

呢隻game如果好似ms咁有xflag store唔知會唔會hit得起

wtf 絕級

我有張圖

我都想知

準時狂打鎚 呢隻game算好易升

幾時有得打

0100-0200，1200-1300，1700-1800，2200-2300 好似係

pvp d人輸就走埸

停左係度
等定restart呀
屌你老母

我都試過, 應該係bug
之後對面再走場係直接judge

協力伶石 幾多人就冇?

1000

1000石, 100人

新果3隻角色 除左貓女 其他有冇用

風劍幾好 高輸出型

呢隻game係咪都要抽
即使齊哂啲勁角

exact7ly

基本上首抽刷到果幾隻就無得輸

太天真了
好快有再勁既角出現

有啲後悔升蝙蝠女先
打關好無力
啲彩珠俾佢好似浪費左

幾型棍下

真係5屬都要有一隻勁野啲人先會同你玩

幾好用喎
仲高出場率過火男同alice

我覺得貫/反既踩雷同撞刺都有隻好d

好用在？打人好r喎

頭先場協力第1 round已經有隊友撞刺撞死左
好撚野 我郁都未郁過

正 依家先18人

好用在活動需要佢 你就算1運房主好多都照開波,被動技係必中尾刀,另外貫通型又防地雷,緩速既暫時得呢隻同萬聖節囡

但係啲怪滿血嘅時候 啲蝙蝠打得好分散
一隻都殺唔到咁

有邊隻嘅LC可以殺到滿血怪

蝙蝠女係打降臨或者活動先會用 太有用了

講事實都俾人負皮

睇波半場推一推

頭20抽可以開局嗎

想問下把武器第一個洞件飾品點有

打超級

想問下升蝙蝠女定海賊好 其他用緊兩隻係貓女同南瓜

海賊,南瓜可頂替蝙蝠做輸出,打活動

如果隻game可以快d解決食電問題就好
iphone 玩幾分鐘就熱到仆街 搞到唔想玩咁耐

推！

新手開局20連刷到4隻4星

之後協力草多20連 一隻4星都唔出

想問下有咩方法拎到多d石？
依家爆體， 有咩關可以打？ 定打主線？

兩個評分比較中肯同準確既評分網

Appmedia評分網

Gamewith評分網

協力要打曬佢 推主線當打tutorial 唔使爆體架呢隻game 冇體就打協力 有體打主線 想要4星可以打降臨超級 巴打加油

新手一問,想問武器5星係直接打出黎定係由4星升上去?

唔係4星升上去 打武器上級8 9成出 中級就3 4成出

集中一隻升運既話揀貓女定alice

冇刷首抽
到而家合共抽左五十抽
女主
工程女
火男
武憎

Reset la

想問下超級絕級既武器map同打event既上級
把野既數值係咪一樣？

已經由all in月讀轉左all in貓女

唔同 絕級最勁 但好難升武

比我簡就貓女，Alice勁在要set靚位比朋友撞打傷害，但貓女可以靠自己操作打成噸傷害，而且主動技高下立見

個POST靜晒

真係一個carry

得我一個自言自語同俾人負皮

武器係咪高攻就用 見d武器數值都差好遠下
應該點揀好

打極都唔出三/二洞武

個人喜好啦 睇你想高攻換速度低 定低高但速度高

其實呢隻野比隊友撞 有咩用 ?

好難

隻GAME係好玩
希望快D有合作谷下人氣

屌臭手 11連抽竟然一隻4星都無

誘發隊友友情技
即係你撞佢會發動到自己招友情

3洞4星武器>0~1洞5星武？

希望

冇石了

隻game 怕唔怕比人告？ 玩落照抄怪彈咁制

傻啦唔通笨大唔怕俾人告咩

好快有既

2000幾石等緊

我由0開始儲緊 個pool完之前抽多次 單抽都好

幾時先夠5星武器個關打
50體唔敢入

打左有洞既武器，點將d石 放落去

協力都唔夠打？

只限堂食 不設外賣

出街冇wifi玩協力都好燒數據

打過一次 輸左

點樣草石？

我想問你地點樣升人物lv最快? 呢家我打緊協力關升經既關,好慢..

抽咁多做咩 拎彩波？

起碼99lv剋屬 唔做拖後腿個個

裝住件武打礦場

打錘仔關

屌，有防地雷防針嘅角色已經係萬能

可憐啲冇嘅角色，點撞都扣血

打協力
同埋我由一開始抽左30抽之後就無用過啲石

去到有傳送門嘅關咪又係咁

傳送門都冇針同地雷咁慘呀

L針真係玩JJ

一來想搏水鐮女同風劍男 二來拎彩波

有D想追南瓜妹

南瓜妹被動傷害太低,好易淘汰

想要5星武 但打唔贏上級點算

竟然有人話低

協力唔好雷隊友實有人幫你

10抽+卷中左愛麗絲 火男 蝙蝠女
跟住應該抽邊個pool好？

新pool

潛力解放嗰d珠點攞

南瓜妹招大係以前宙斯貫通型落雷
boss stage同時清小怪+打BOSS都好有用

打礦場呀

話傷害低之前試下升下潛在先

50體自己打好易翻船
成日唔出心
屌你老母

上級都可以 超級真係solo唔到

我夠用就停手

想問下依加twitter 係咪引繼唔到 佢卡左係login許可到 係咁禁許可都無反應..

幫你推下

有無人知

刷把2孔5星武用住先其實唔難
無謂升死把4星武, 到時有3孔5星武又要重新升過

其實pvp點決定點樣break人
諗極都唔明 成撚日比人break
仲要明明我領先緊
點玩

好難講ga wo 就算係都係去刷5星武ga la

五星兩洞已經係最top?

3洞

幫手推下先

多謝巴打

唔明你問咩

icic 慢慢刷下啦唯有

巴打玩成點

打左十幾廿把
2洞都未見過

2洞4星武>0~1洞5星武

放加運定其他嘢多?

作為一隻讀心game......... 刷黎覺醒就刷左把五星兩洞

難刷到仆街

新pool十抽中貓女 風劍佬
收得手

點撚解夜晚打活動超級咁撚多弱智架

有冇人可以講下每種石係加咩?

綠色=血
藍色=速度
紅色=攻
橙色=運
紫色=拳頭

有錯請指正

問多句, 咩係拳頭

可能係pvp同人對撞會贏

第一首未有野睇，首抽絕招係百鬼夜行果隻得唔得？

得一隻4星?

好多ON9亂撞傷害牆同地雷

打貓女專果關 D人又唔打陵形果隻野 一係就貫通走去打

其實我想約戰 但唔想搞到小圈子

首抽最好2隻4星呀 雖然你月讀一隻都可以開波

係依到約幾耐先有人入

而家玩應該抽邊個pool?

岩店拎左千幾石未抽 抽咩pool好？

新個個

抽多十隻中多隻4星，火屬平胸妖精耳，有無用 ？

Up圖死左放唔到圖

有
又黑肉又淫底故事又正

淫底

冇咩人理

蝙蝠女

新手登陸獎勵有幾多日？ 有無人知每日既禮物係咩

想睇下草唔草到多500石追南瓜女

你拎哂打協石未

追追追

開咩

2/3星角係咪放唔到比朋友用？
想放晒啲女去主頁摸

打哂 依家得6隻4星 重唔重刷好？

蝙幅女 月讀 海賊 綠毛正太 綠毛大叔 同火吉他女

用蝙蝠女打協力攞隻活動4星升好過啦

Push!!!

單抽仲撚好過11連

新手求指教,岩岩刷完首抽

應該要點樣組?(有多隻木屬劍士)重洗唔洗抽?

三十抽…貓女愛麗b光正太，感恩

Oh ya

夠玩啦

兩個首抽帳
要貓女 稻何 愛麗絲 好？
定係萬聖 火龍 同新闇果隻凱？

打礦場 完場果陣佢成日逼我揀石裝落把武器度 有無方法唔要

6隻4星都要重刷

裝過一次揀返上次個粒ga wo

想問下要黎升stat個d唔顏色個d珠點草先最快?

緊係第一個

d四葉草其實有咩用

首抽係佢送個一抽

冇種族加成
失敗

送單抽中4星 之後20運一隻都無 再單抽多下中pool綠色頭髮 都係重抽

想問下iphone點down? vpn?

日本appstore

屌你, 究竟有無4星珠的, 打幾場超級都無

抽曬3次11連得二隻4星，有無邊隻3星可以換左隻女主走？

暫時冇一隻3星可以用

岩岩單抽卷中左隻抱住隻兔仔既，可以換走女主？

你話呢, 呢隻係暫時最勁既角色

30抽中左貓女 風屬綠毛拎住鐵鍊同有野貓耳既 係咪都ok

仲有隻光屬工程妹

開啦, 貓女都算勁, 再唔開追唔到上黎喇

升級果d槌幾時先有得打？

素材關版面下面有得睇, 或者右上角預約

想問下要黎升stat個d唔顏色個d珠點草先最快

女主其實算好用
啱被動技關可以用

降臨隻4星其實洗唔洗刷？ 刷武刷石都用好多時間

好似幾廢下?

打完拹力個1000石, 之後的石好撚難儲

但講緊5星先係最勁

新手一問 邊一個係新pool
第一個定第二個

頭廿抽咁開得？

麻麻地, 得蝙蝠女有的用

咁呢個開唔開得？

咁似怪彈既

好用喎 但武器要用穿鬼刀 風劍佬個把武 佢自己專武唔好用

正解！

快啲出新野啦
日日超級、絕級、專武無限輪迴，又冇石抽新角
就快冇動力

慢慢玩囉 佢限體已經幾好

利申：風屬已有風劍佬同鞭佬
係咪可以不理降臨角？

有冇人課65蚊果個應援包

佢啲體都係攞黎擺
都係協力入人地場

請教師兄們知唔知呢d關有咩用?

升寵關

打肥料

有時懶清哂體我就關game

新手想問 點樣裝D石落去?

呢舊野有咩用？

多一隻免費4星冇壞

pish

屌佢老母 已經唔知打左幾多場仲係打唔撚到3洞武

做人最緊要有恆心

感覺上貓女係最勁

我本身有alice同貓女, 我都係鐘意用貓女多的,
防牆防雷好好用....

點解唔食左先, 慳返的位?
到時打到3洞食, 的lv一樣照計的

貓女防雷防刺好正

暫時覺得防刺最重要
L型刺無解

屌你4愛麗絲真係冇腦過關...

武器最高幾LV

睇你打咩關姐

貓女用咩武最好

採掘超級有咩陷阱

自己個把?

貓女真係勁 可惜抽唔中

無陷阱 最好2反射2貫穿

屌 啲人明明隊野過到都要解散
明明我都已經5星99lv5星武60運

我屌 入到又俾啲唔識玩嘅Alice撞牆自殺死

南瓜同貓女揀邊隻升運好

緊係貓女啦喵

30抽咁開局Ok?

岩岩又10連多次

2隻蝙蝠女(虹石) 1隻暗屬眼鏡大叔

我要南瓜呀

運高係跌箱好d？

認真問

自己開場真係正,有bonus卷升運快多好多

我建議重刷

係咪最好有拎住公仔果隻？

終於有一隻game 我係做到歐洲人

借問師兄們人物專武點先有

有機率跌多個

你有嘅我都有

點解要重刷

我好想要海賊

係 幫隊友加速

愛麗絲配爪好鬼勁

佢用咩武好其實？

想問你地d 1~4星武器係唔係都會賣晒佢?

4星會留d 321星都賣

我自己對首抽要求高 懶既去馬啦

隻GAME先岩岩開，過多3個月先講呢句野啦
呢幾句唔算特別難刷

咁樣開得啦，仲重刷

仆街打到一半維護

仆街打完fifa諗住打 醒唔起維護

無啦啦又維護

武器max lv 係幾多lv?

話說我幫男海賊 刷佢既專武 第二場就出左把三洞既武器 仲需唔需要幫佢升lv?

99應該

我見宜家個post都推到708 想開始整首頁 有冇辦法有個位置可以俾大家一齊打一齊改 整好之後放首頁

用google文件?

唔該你

已出貓女三洞

貓女用爪？

ios有喇

Up完都唔比入
屌，仲諗住訓前刷下經

貓女配船長真係冇得輸
識撞真係可以版版秒

巴打用data？我上次要都要用wifi先見到有update

我up完啦 不過入唔到

我都係咁

唔係維護緊咩

維護到幾時 依家都未入到

1-7am 其實兩日前講左

ios update唔到

更新左的乜? 好似唔覺有新野

玩左一星期 見到個post 其實邊隻勁？

暫時係貓女最勁
其實其他都唔差

轉升貓女同蝙蝠女啦

無得洗表情
依家協力都當你第一次過關 之前要自己打

呢個正!唔駛自己開圖都當

其實都未係好明個機制係點
d武器點先觸發 同木屬個蓮花女有咩用友情？

你油完塊地，你自己係個油範圍到就會有武器

招友情技係撞完佢會變粗個軌跡

有無話邊個角色用咩武較好？

火莉莉D蝙蝠清小怪好好
我會用火佬本書加埋上去

但係佢本身把專武手鐲我都覺得唔錯
減攻，不過我覺得效果唔明顯

追求爽快火莉用書係不二之選

點睇邊隻角用咩專武 ？

點解我都係更新唔到
App Store 得開game 入到去又要我更
ac冇save唔del得 我可以點

更新畫面 向下拉refresh就得

要去更新果度搵

[img]
潛解要咩條件 ？佢唔比我解既

你要揀左粒珠先

果隻角色拎黎覺醒果把
其實俾個名把野姐

自
Thanks

想問下點解戰力不足？遠征lv點升？有紅包區域嘅？

我係apps store update佢不停係到轉 但冇update

你acc有無綁定, 如果有不如delete DL過

戰力係睇你組隊的人, 簡單講, 你組隊的人越勁, 戰力咪越高囉

冇呀

有冇巴打未update到

你logout appstore 再login試下

咁樣算唔算引繼左？

我連左落twitter到

應該未, 引繼左會變灰色

你打武器關個陣睇下個可獲得報酬LIST(禁入關卡時右上有粒好細個既制，個都有SHOW呢把武係邊個"專"

咁我要點做

唔記得咁第一個紅色定拉下仲有個紅色,
開個acc再輸入返落去就得, 詳細自己訮究下, 唔難的

左下個個修復？

唔係, 係頭先連葵個版

不過你入到game, 其實係咪已經update左?
如果唔係正常應該一入game就鬧你update架喎

宜家又得左 唔該你呀巴打

屌啲日本仔真係on9到震

用愛麗絲又唔撚識set位 見到愛麗絲又唔撚撞

成日剩係識得自己鳩打 打出黎啲傷害真係笑撚死人

我試試先

唔少人用愛麗絲真係成日撞傷害牆，第一輪都未完就GAMEOVER
開場個個真係多得佢唔少

麻煩哂巴打

大家有心一齊玩就得

水鐮女遇著識玩既火男同海賊 變左高速重炮手 好鬼爽

我要水鐮女同風劍佬呀

我覺得武器關卡D怪攻擊好似無更新之前咁高

抽啦抽啦 風劍佬用落麻麻

你地試下得唔得第一次share doc俾public用

加緊野

part 1係首抽
part 2係Q&A
part 3係新手須知
我想係咁

幫下手先

會唔會有tg群 交流下

遠佂有無咩心得？

係咪左邊果三座城堡先會出武器地圖？

同埋唔夠高運係咪無可能出地圖？

廿幾個人加埋先得30運

家陣係邊位巴打同我edit 緊？

我有加緊小小

me

哈哈 我地3個努力

少少認唔出

2位巴打執住先 我有野做 晏啲再打

大家都一齊幫手打

咁岩我都要扮一扮工 haha 晏D得閒再搵搵圖

想問邊隻係水鐮女同風劍佬
玩左3日但重未學識哂你地d術語

同問

水鐮女係新pool水屬女仔拎鐮刀個個
風劍佬係新pool風屬男仔拎太刀個個
通常啲名都係 屬性+武器+性別

group chat免問

要傾係到傾啦, 唔係個post推唔郁

明解 我見我自己中左貓女以為就可以hold石等佢新角,你地咁講我係咪應該繼續抽

睇你重唔重視升運啦 你唔重視可以唔抽 但你低運就唔洗入架仔場 除左個場主都係1運

yupyupyup

其實佢個運同唔同怪彈一樣? 要升爆左先有效果,定係升左已經都有機會有效果可以多個箱?

唔洗升爆 最高99 但運愈高 機率愈高 好簡單的

原來刷到3洞武咪開心住, 仲要睇埋右上角有無加成 ＿

無底洞黎嫁巴打

我發覺運除左影響箱數目外, 重會影響顏色, 運越高, 金箱機會越大(好似係)

同埋唔想or真係冇晒石先運就快Dmark 實家陣D降臨角色關卡
佢地D升運料打關刷卷抽番黎就有 唔洗用虹石！！
免費高運牙！！！

加成就算啦 至少3洞已經好好

刷到就刷啦, 我用緊個2洞, 但加3%速, 感覺真係有分別

唔怪得升角咁易 刷武刷珠先係地獄

高運有機會木箱突然變金

打左十幾把5星武都冇把有窿
就連4星都得一兩把有

貓女把專武有咩用？
我見換佢個陣D數值仲減幾千
好似廢過4星

咁梗係用3洞啦，1粒5星速度石+800，3%速點都冇800掛
當然3洞再加成就屈機啦，但這些機會

又輕又高速，個效果夾落貓女度玩卡點輸出爆表

虹石係邊度刷

虹石係抽蛋機度刷

有油個d怪可以點打

今日又破左記錄279hit

單抽左5次 射落海

50抽 貓女 船長 愛麗絲 稻荷 工程女 獨眼大叔
繼續玩好？
定轉個20 抽 萬聖女 火男 凱試試？

終於全部都升哂上99lv

我手機圖庫搵唔到呢張圖,完全唔知點解會變左呢張圖

50啦

課長

欲速則不達 係冇既

25隻角，但有1/3都係5星 仲有3800石

all in一隻，希望唔好咁快畀人取代

快d出新pool 要抽虹石

頭10抽同埋用卷抽之後就冇用過石,剩係課左個$58包抽中月讀,而家除左狼男其他5星全部都係得1運

無野想要？ 我係留唔到石既人黎

好想要貓女 ,但係更加期待佢將來有機會出合作既新角色,所以點都死忍住先

最驚留左咁多都個吉 我會跳樓算

莉莉好難取代 神sup

合作角應該有排啦 封面d角都未出哂

本身係mark中佢補血+清小怪呢個特性

如果到時得個吉真係跳樓都唔掂

慢慢等,遊戲要慢慢玩先爽

d虹石好有用架

月讀/水鐮刀女/新果隻火激光男, 係咪升水鐮好似耐用啲

你係高技術玩家係要升月讀 正常玩家就水鐮女

首頁啲相正 我中意

大家要幫手edit呀

癡線比南瓜殺左3隻
1打3愛麗絲反cup

南瓜打pvp有奇效,試過撞哂4隻一下炸死哂

南爪同貓女pvp上神台

月讀我真係摸唔識
要計佢十字炮打咩位?

5隻打天下

要識架炮台

好想再１０連，睇下中唔中到貓女

貓女又防針又防地雷，夠哂玩

中間個隻好想要 好想追

諗唔到有咩加

海賊男加貓女真係好屈機

打boss企位好可以8個方向都打曬

油滿全場

全日無上都幾多人推post

每時每刻都推

3隻都唔知乜水

再１０連抽， 得一隻風劍佬
貓女呀。。。。

諗緊貓狐，新火腳男，光炮女，大波風女,月讀

呢幾隻谷邊一隻好

(想練下月讀)

啲人咁都開得

月讀啦 其他普普通通

d架仔係咪on9 貓女70運都踢？

降臨超級,第二條血直接完場

屌你老母

我係冇Alice

上一上黎就閃盲左

大家都拎出黎閃下啦 開心下都好

等啲人以為好易中

呢隻game單抽係冇咩著數

遠征打塔個d係咪隨機出5星武架？

水鐮女變左9分

女版達瑞斯

睇完即刻升左 好大力下

淨係對奶都一早要升啦

所以點解我咁想追 又大力 Size又大

高級會

平胸貓女，不了
其實好想要

追啦追啦

追哂啦 留返500石等下新野

幾時出合作

未有消息 巴打呢幾日少見你喎

愛麗絲招大到底係點用

有keep著玩下
有時太食電唔係幾想玩

都係卡位貼boss最痛

唔好棄呀巴打

原來首次通關 系統送武器係會有機率送有開洞既武器

計下計下 角色劇情都送幾多石
得閒放其他4星出黎用下開劇情

射曬落海

幾時有得減埋cd

已經有漏豆啦

第一粒係咩減10%?

應該關PVP事

減傷

頂唔順開左個新帳 50連 得5隻5星

但有南瓜同愛麗絲 希望遲d會中貓女

又新ac

新acc有50連

多謝系統

請問有無得將2粒石由2洞武轉去3洞武? (同一把武)

你要打關打番出黎

點打返出黎

chok拉桿chok到全部粉紅人，點知

新POOL就到, 到時先

你又知？

完POOL 你估無新POOL 咩

有既應該聽日會講 佢要出公告維護

今日咪第2彈囉 同一pool但pick up轉而家個另外3隻姐

無killer都係沒用

朝早輕輕一推

今日應該有第3個post

尋日入唔到game, 去咗更新.
更新完個ac 無咗.
等我仲刷咗4隻5星開game

下 咁撚頹...

好灰

所以巴打岩玩就link 去 Twitter 先

個4隻係咩?

宜家個POOL 3隻加機械女
之後用100PT 抽咗隻水屬5星,
都未有時間升, 就無咗個AC

咁真係好可惜, 唯有再抽過啦, 巴打, 今次記得連携先

之前玩其他game 更新都無事,
今次都係第一次,
見到隻jump 有更新都唔敢搞住.

我想問 打礦場果陣係咪次次都要我裝石落武器到？ 想退出唔裝都無

一定要揀隻, 但唔想裝或換, 可以next next快過

有無巴打可以講下啲道具咩用途
紅色有把刀果個唔知有咩用

個3隻多謝你先

月讀真心幾難控,有時set好左無人撞

南瓜pvp 7.5分
即刻唔洗睇

大家好，二十抽中呢三隻係咪可以開？ 睇評價話唔錯

加攻
橙色藥水樽就油地範圍大啲
有隻翼果個就加速
有心心啲餅仔就加血

??

sorry唔記得upload

有時粉人都未必好🤣

算唔錯, 南瓜同蝙蝠

都好呀, 咁多虹石

都係，有用

你爆左機了

啲經驗鎚升lv會唔會多經啲

好奇一問，你唔用鎚升用咩升？

我諗佢係問將一把鎚比另一把食會唔會高經左

消耗電量係呢隻game的死穴😂希望官方改善👍🏻

我朋友中呢三隻係咪勁好多？

可以話係最實用個3隻

係，食到把鎚仔幾lv先比隻人去食有無分別

使鬼咩, 呢隻game的lv易升到爆

其實太食電，出街唔會玩

又一個爆機

如果今日爆到1001 1001個位巴打麻煩去上幾頁有個google doc係首頁黎 拎黎做post3 首頁

我用落覺得勁，同埋你覺醒左未？ 你有火男海賊 你試下用水鐮撞下佢地就知咩事
武器我用水月 佢把覺醒武太重反而唔太好用

無慾無求

做乜個個都貼box
黎黎去去咪又係果幾隻，有乜好貼？

咪係囉, 升爆運先貼啦

琴晚down左來玩，我想問下有隻撞過去會有蝙蝠係咩攻擊係邊隻

琴晚down左來玩，我想問下有隻撞過去會有蝙蝠攻擊係邊隻

Break人技有咩條件？

火女, 白色頭髮個隻

有無巴打幫手打萬聖節杖
我用99LV 火女..次次俾人踢

終於滿lv，99把都冇3洞+killer

巴打可唔可以cap你隻貓女三圍數值

青馬巴有冇睇過個google doc
D圖掂唔掂

潛解到5粒4星結晶升一次，好Q難升

巴打好勤力

係咪無得由2洞武拎的石放落去3洞武?
就算過關後, 都只可以拎出黎, 但無得放去新武度,
之後就會變左珠....??

準備開post

雖然貓女攻唔屬於T1 但佢速度已經彌補左T2既攻擊力

仲有佢d被動技，泛用性高

細粒果啲有鬼用咩
我50抽都無中過新野啊

見到出面已經有post3

唔要回600轉連珠啦

運

1001